賭馬分工合作tg群

有鑒於近年賽馬難度漸增, 而平日又冇咩時間度馬, 故現想開個群, 人數越多越好, 最多23人, 分工合作, 每個賽日前負責分工睇1個馬房(假如有23人) 再大家提出心水互相交流!

註: 本群注重合作交流, 提高彼此勝率, 合作態度為主, 由於本人習慣小注且賭馬年資不高, 故歡迎小本馬迷或新手者加入!

有意者留tg

歡迎賭馬常敗巴打加入